有冇人玩緊單機版ig?

自己出post唔會有人理

再望下自己啲女仔fd，一出相就有好多厹like，無出樣、影得唔靚都會有人秒like

極少po野

證明你社交圈子窄